# Proyecto_II_UMG
**Repositorio de proyecto UMG II elaborado en Python y C++**
El proyecto esta basado en el manejo de archivos, los lenguajes utilizados son C++ y Python
**los cuales contienen lo siguiente:**
1. Creación del archivo
2. Lectura del archivo
3. Manipulación del archivo
**Cuentan con la siguiente estructura:**
1. nombre (alfanumérico)
2. codigo (alfanumérico)
3. precio (real)
4. proveedor (alfanumérico)
5. existencia (numérico)
6. estado (Caracter) donde A = Aprobado y R = reprobado
7. descuento (real)

**Al momento deiniciar la aplicación muestra lo siguiente:**
1. Agregar producto
2. Buscar a un producto
3. Modificar los datos de un producto

**Adicional cuenta con las siguientes limitantes:**
1. Agregar producto: el código de producto no debe repetirse
2. Buscar producto: se debe buscar por el código, o por el nombre. Para el segundo caso debe se
debe realizar la función contiene, por lo que si el usuario ingresa solo una palabra mostrará
todos los productos que contengan dicha palabra en su nombre
3. Modificar datos: el código no puede modificarse, los otros atributos si


**El proyecto fue realizado por las siguientes personas:**
       Nombre Estudiante: Billy Alberto Morales Santos                        No. de Carné: 7690-20-712	
       Nombre Estudiante: Jose Salazar                                        No. de Carné: 7690-22-8974
       Nombre Estudiante: Remy Briyan Castillo Hernandez                      No. de Carné: 7690-15-15298

Adicional para mas documentacion dirigirse a la siguiente pagina web: [text](https://umgt-my.sharepoint.com/:f:/g/personal/jsalazart3_miumg_edu_gt/EoK_XzSiwfxDv9xbI0jM-MABdGQRGXXUmQrw76ud0rtzGQ?e=BICjmY)

